子瑜「水手高校服」萌照網炸鍋！ ^_^

不錯的網炸鍋

雖然因武漢肺炎疫情，一連取消韓日多場演唱會，但女孩們可是一點都沒閒著，先是宣布將有實境節目《TIME TO TWICE》，（8）日晚上，官方社群更是公開子瑜、多賢、彩瑛換上「水手高校服」的超萌美照，尤其是子瑜還綁了可愛雙辮子頭，完全就是高校生模樣，惹得網友狂嘆：好想回學校上課喔！

日前才宣布將開錄實境節目《TIME TO TWICE》，讓許多防疫悶在家的粉絲們終於有了一點值得期待的事，而貼心的女孩們除了忙著錄節目也沒閒著，子瑜、Mina、彩瑛就換上學生制服，並寫著：「來去吃學校午餐啦！」

幾young幾qq

彩瑛換上海軍領的水手服，搭配一頭俐落短髮，直被網友笑稱：滿18了沒？而多賢和子瑜穿著一樣的白色翻領襯衫、搭配深藍色洋裝制服，只是Mina頭戴小圓帽，子瑜則綁上辮子展現活力，超萌的模樣讓網友直呼太可愛了！

尤其是因疫情而停課的韓國粉絲們，更是舉手大喊：「好想回學校上課」、「可以跟她們當同學嗎」、「有這種同學我一定不會翹課」、「學生制服無敵」、「求同班」！

畢業後「靠髮」大進化

其實才20歲的子瑜，去年2月才從高中畢業，距離高校生時期並不久，不過眼尖的粉絲卻發現她的美又更進化了！最明顯的就是以前學生時期是「乖乖牌」黑長直髮，她也曾分享過因為上學方便、且「學生就該有學生的樣子」。

不過畢業後就整個大解禁，不但多次換上新髮色，也剪了瀏海、甚至做成捲髮造型，多變的模樣也讓她看起來更活潑許多。這回難得重溫學生造型，卻又有不同以往正牌高校妹的模樣，也讓人忍不住大嘆，子瑜果然怎樣都美！

瀏海加分？

報導出錯，多賢變左mina

超可愛!!!!

學友兄係咪期待TTT呢

多賢真係好正 想大大力插入

點解會咁痴線交部機畀子瑜自拍
佢出名自拍好柒
班女真係有心機

但係呢幾張好撚qq

隔離兩個咁款 點影都係子瑜最qq架啦

多賢正喎

老了

咁嘅年紀，學生妹LOOK先最殺食最啱佢

真 想中出佢

牙隱正過佢

9up唔使本

咩叫網炸鍋

腎B吊打

子瑜咩事大細眼

唔想知，拉

佢個鼻咩事

好樣衰

美❤️

疤清講得好

認錯人…

佢弱智

好清純

哭咗 好似疤清一樣咁高汁既人唔多了
諗唔到你都係咁高汁

周粉=社會賢達

麻麻地..牙周正啲..

彩瑛勁路人
多賢染咗頭髮先叫做有番少少星味

唔同左樣???

魚仔真係超正..

2頁就熱門 乜撚野垃圾po

拉

今次係咪又自己化妝